其實有冇人明 天才究竟有幾孤獨

就係因為自己同其他人諗法唔同
就比人話你奇怪
問佢有咩奇怪 又講唔出
淨係識得對住我發晦氣
話咩你岩晒啦咁
其實我只係追求緊一個可以同我同等對話既人姐
點解都咁難

你以為你好醒？

中二

係好撚醒

天才當然有中二既權利

何以見得

擁有所羅門王嘅智慧嘅孤獨王子

因為我覺得其他人都好on9

可笑，在我絕對的力量面前，竟敢如此囂張！

咁我都覺得你好on9 我係咪仲醒

明呀
你依家大大聲講咪會俾人圍屌

示意圖

同等對話

我唔係黎揾人認同我
誠哥比街邊d乞丐笑佢窮佢會唔會在意？

唔係 覺得你邏輯好笑啫

人地串你呀

有幾好笑？
我覺得其他人好on9 所以覺得自己好醒

所羅門王都夠膽拎出黎講
真係唔怕人笑

我明
今日見d同學成班圍埋一齊講野,我想搭下嗲,點知佢地話我講野1999=.=
我話:你班on9仔緊係聽唔明我講乜啦,我智商600,所以你地同我溝通唔到姐
然後其中一個同學聽到之後話: 哦...原來我地智商差成400咁多,唔怪之得啦...
咁我又接住講: 算啦,我都唔介意既...
點知佢地竟然話我弱智仔, 仲同我講:我地呢度每個人既智商都係1000以上,又叫我死開啦,白痴仔..咁＝︿＝
聽到佢地咁講我忍唔住流左少少眼淚,然後跑走左,不過當時我仲係好型棍>3<,
果陣既我既嬲又唔開心
我決定唔讀小六啦,以後日日上連登屌你地

其他人on9唔等於你醒，有無客觀例子證明你醒想問

但其他人on9 有機會代表我醒

有機會不等於事實，有無客觀例子

有機會你係on9所以先覺其他人on9

起碼考到mensa先講啦

仆街禁左正評

知你天才啦

mensa 好勁？

有機會係因為我係上帝之子先覺得其他人on9

做乜撚

上帝生你前認咗我係契仔
你好啊契弟

證據？

你有冇諗過係紅館做棟篤笑

即係無啦

你究竟小學畢業未
咁你又有冇證據證明你好撚醒

我真心左我發現，宣布呢個係大on9

j

想要咩證據？

咩都得啊

你有精神病?

我覺得其他人好on9

應該無

你究竟明唔明尼個唔係一個證明你醒既證據
讀埋個小學先上連登啦

你都on9 如果我貼我iq test 有180
你又話我有機會鳩撞-6撞中/壞機/人為因素點點點都得啦

你咁撚叻就唔好浪費時間係度同我地班智障講野啦

天才都需要娛樂的

傻閪

叻啦叻啦 你咁撚醒識做d咩 講黎聽下

識笑鳩你地on9

做咩自我介紹

你慢慢係到打飛機啦

樓豬假膠 現實係個銀行MT仔

屌你唔好起底

agree op
尤其上連登之後，更加覺得自己係神嘅第二個獨生子

第二個獨生子算唔算獨生子？

笑撚到

做人都係謙虛啲好

話你呀死傻閪

已經好謙 再謙就係虛偽了

但我問你做咩自我介紹

你咁撚天才晨早去左大學做有意義既野啦

天才上連登開post打飛機, 人唔笑狗都吠

樓主智商幾多唔評論，你咁好心機打咁大段嘢完全唔知你做乜鳩

唔勁 不過你考唔到 就自己知自己事啦
獻醜不如藏拙呀

網上iq test?

無考=考唔到?
你無食屎=你食唔到?

天才唔一定係無私

樓豬 我崇拜你好耐

我明 精神病人幾時都話自己無病
毒撚幾時都覺得自己係天才

係天才就唔會開啲咁柒既post

岩聽
我認同世上大部人都係弱智
但係唔代表樓主發現呢個事實就等於天才

一直都覺得
人類90%係弱智,8%~9%係普通人,1%係天才

利申自己係弱智入面最接近普通人

若果真獨身清流 就不必在意俗塵的眼光

請問點得出呢個結論？